let questions = [
    
{
    category: 1,
    question: "¿Cual es el rio mas largo del mundo?",
    answers: ["El Amazonas","El Magdalena","el Nilo","El Misisipi"],
    solution: 0
},
{
    category: 1,
    question: "¿Cual es el pais con mas habitantes del mundo?",
    answers: ["Rusia","China","Estados Unidos","Corea del Sur"],
    solution: 1
},
{
    category: 1,
    question: "¿Cual es el edificio mas alto del mundo?",
    answers: ["The Empire State","Torre Atrio","Torre de Shangai","Burj Khalifa"],
    solution: 3
},
{
    category: 1,
    question: "¿Cual es el oceano mas grande del mundo?",
    answers: ["Oceano Pacifico","Oceano Atlantico","Oceano Indico","Oceano Antartico"],
    solution: 0
},
{
    category: 1,
    question: "¿Cuantos lados tiene un heptagono?",
    answers: ["Cinco Lados","Cuatro Lados","Seis Lados","Siete Lados"],
    solution: 3
},
{
    category: 2,
    question: "¿Cual es el animal mas grande de la Tierra?",
    answers: ["La Orca","La Ballena Azul","El Elefante","La Jirafa"],
    solution: 1
},
{
    category: 2,
    question: "¿Cual es la ciudad de los parques?",
    answers: ["Sogamoso","Mosquera","Bucaramanga","Cartagena"],
    solution: 2
},
{
    category: 2,
    question: "¿Cual es el libro sagrado del Islam?",
    answers: ["La Biblia","El Coran","El Necronomicon","El Juego de los Abalorios"],
    solution: 1
},
{
    category: 2,
    question: "¿Cuantos años son un lustro?",
    answers: ["Diez","Siete","Cinco","Cuatro"],
    solution: 2
},
{
    category: 2,
    question: "¿Cuantos dias tiene un año bisiesto?",
    answers: ["356 dias","366 dias","360 dias","359 dias"],
    solution: 1
},
{
    category: 3,
    question: "¿Quien pinto la ultima cena?",
    answers: ["Miguel angel","Vincent van Gogh","Leonardo Da Vinci","Rafael Sanzio"],
    solution: 2
},
{
    category: 3,
    question: "¿En que ciudad esta la catedral de Notre Dame? ",
    answers: ["Barcelona","Moscu","Paris","Dubai"],
    solution: 2
},
{
    category: 3,
    question: "¿Cual es el mineral mas duro del planeta?",
    answers: ["Oro","Esmeralda","Diamante","Titanio"],
    solution: 2
},
{
    category: 3,
    question: "¿Cual fue el primer metal que empleo el hombre?",
    answers: ["Cobre","Tugsteno","Titanio","Hierro"],
    solution: 0
},
{
    category: 3,
    question: "¿Cual es la montaña mas alta del mundo?",
    answers: ["El Everest","El Monte Fuji","Aconcagua","Monte Denali"],
    solution: 1
},
{
    category: 4,
    question: "¿Cual es el planeta mas alejado del Sol?",
    answers: ["Neptuno","Jupiter","Saturno","Pluton"],
    solution: 0
},
{
    category: 4,
    question: "¿Cual es el primer elemento de la tabla periodica?",
    answers: ["Arsenico","Hidrogeno","Galio","Uranio"],
    solution: 1
},
{
    category: 4,
    question: "¿Segun la mitologia griega, quien es la madre de Zeus?",
    answers: ["Afrodita","Medusa","Atenea","Hera"],
    solution: 3
},
{
    category: 4,
    question: "¿Cual es la ciudad que nunca duerme?",
    answers: ["Hong Kong","Nueva York","El Cabo","Tokyo"],
    solution: 1
},
{
    category: 4,
    question: "¿Cual es el deporte mas practicado del mundo?",
    answers: ["Futbol","Waterpolo","Natacion","Futbol Americano"],
    solution: 2
},
{
    category: 5,
    question: "¿Quien escribio Hamlet?",
    answers: ["Miguel de Cervantes","William Shakespeare","Charles Dickens","Dante Alighieri"],
    solution: 1
},
{
    category: 5,
    question: "¿Que volcan sepulto la ciudad de Pompeya?",
    answers: ["El Volcan de la Palma","El Monte Vesubio","El Volcan Galeras","El Nevado del Ruiz"],
    solution: 1
},
{
    category: 5,
    question: "¿Cual es el Pais del Sol Naciente?",
    answers: ["Australia","Hungria","Japon","Bolivia"],
    solution: 2
},
{
    category: 5,
    question: "¿Quien fue el ultimo faraon de Egipcio?",
    answers: ["Cleopatra","Ahmenra III","Ramses III","Osiris"],
    solution: 2
},
{
    category: 5,
    question: "¿Segun la mitologia hindu quien es el dios que encarna la destruccion y el caos?",
    answers: ["Vamana","Kali","Rama","Ganesha"],
    solution: 1
}];

export function getQuestions(){
    return questions;
}
